與其討論LIHKG將來，不如一齊開高質Post

起碼有野睇，吸引多D CDROM黎呢邊

依家成個熱門都充滿住十連同LIHKG點樣點樣

振興成人台

10連真係好阻住睇post

開10連post係唔係想搞旺個場